點解政府可以預知8月既確診個案咁勁？

頭先上政府網睇下確診數字

發現原來政府已經預告埋8月份既確診人數

有時諗其實d數字咪假

佢仲意幾時完就完 幾時大爆發就大爆發

政府只有大話是真的

邊到? cap圖啦

邊度睇到八月

樓主未來視

填excel條友向下拉...Seven Head

政府個網已經冇咗

似乎故仔一早作好

不過佢地低B所以穿煲

尋日都去到1959啦

改佢code改到2030都得

好撚易造假架on9 仲要係舊燈source

原post都講咗條友用excel做錯